有冇人覺得百里香對面街間龍城冰室仲好食

食落喉嚨好c服

強烈建議印度佬去試下

No, go fuck yourself.

不了
打非中

老闆呢

百里香厭厭地，又冇晚市

想做死印度佬咩

不了

中非打

龍城老細開post?

我都想係老闆

紅茶>龍城

百里香>ALL

百里香>ALL冰室

有時咸到on9

紅茶